有冇人聽過Aitch ?

雖然佢啲Manchester口音好難聽得明
但係放入首歌度又幾好聽

I said, "Say my name"
First class flight to LA
As soon as I land, bill a paper plane

"Why am I wet?" Gyal, that's rain.
真係好撚正

拉

睇嚟無人聽ukrap/grime

應該話好少香港人聽
香港紅嘅外國rapper都係eminem logic NF
所以就冇人留意uk rap
利申返我都係呢排先開始聽uk rap

幫推thx

Stormzy

佢都好有料
ed sheeren都睇中佢同aitch啲rap一齊出咗首take me back to london
估唔到咁夾

就係呢首先識aitch 原諒我無知

我係之前睇LayedBakDFR 呢個youtuber 先識aitch
佢專揀啲偏門rap 嚟聽
因為佢自此就聽多咗唔同種類嘅rap
有時聽到啲啱feel 嘅歌就好似發現新大陸咁
巴打都可以去佢個channel 聽多啲
可能有新驚喜

呢條仆街仔嚟 雖然佢識做catchy 嘅歌

點仆街法？
想知

Grime 出咗名之後 淨係掛住做Pop sell out 搵錢 反而完全對Grime Scene 冇乜貢獻

Skepta JME 呢啲就真係殿堂級又可以keep it real give back to the ends

為咗賺錢過橋抽板都仆街嘅
應該要好似Eminem 咁幾好紅都好佢都會係rap 度提起dr dre 多謝佢提拔先啱